我 的 字 典 裡 沒 有 放 棄 因 為 已 鎖 定 你

劉子千-千千 唸你

我的字典裡沒有放棄
因為已鎖定你
我從不寫空白的日記
日記裡全是你

眼見著月亮悄悄溜走
又見到太陽緩緩升起
多少個晝夜變換
多少次一年四季
愛不偷懶始終如一

嚟 一齊唱 一二三起 ~~
我的字典裡沒有放棄
因為已鎖定你
我從不寫空白的日記
日記裡全是你

眼見著月亮悄悄溜走
又見到太陽緩緩升起
多少個晝夜變換
多少次一年四季
愛不偷懶始終如一

加啲感情

日記裡全是你 夜夜~夜

中學成日唱

呢首歌真係好耐了

以前同我ex.成日一齊唱

回味仍是甜 離別仍沒有變

好想同千千玩龍舟掛鼓

想奶千千心口啲毛

早上好~
我的字典裡沒有放棄
因為已鎖定你

早晨呀～

早晨🍁🍁

我從不寫空白的日記
日記裡全是你

眼見著月亮悄悄溜走
又見到太陽緩緩升起
多少個晝夜變換
多少次一年四季
愛不偷懶始終如一
yeayea~